自從屙屎個陣HI左一下廁板 JJ就開始赤痛

除左白花油 有咩辦法

下細小心d

啲白花油涼到痛喳你

砍掉重練

跌打酒

快d用口”絕”返啲毒出嚟啦

用綿花浸濕一比九滴露

敷喺患處

包上dumdum

用索帶索緊根部止漏
每日四次，每次一個鐘

敷足一個月就攪掂

正所謂殺菌消毒止痕癢滋潤肌膚防爆拆

用津路水炮洗下就冇事

會痛應該係中咗性病 尼要死了冇JJ用